起底藍屍劉欣鴻

有無CHING識呢件極品藍屍劉欣鴻
想要更多資料 暫時只有名、樣同住蘇屋

推

男人老狗叫欣

老竇老母冇文化

我係本尊，讀中學時上讀書堂睇咸片唔小心開左聲，啊啊啊啊。我死口唔認，仲要話係手機鈴聲。我係共青團，如假包換藍絲一名。有圖有真相

佢搞咩？

仲有好多 不過佢好多刪哂
留言既仲撚串
Cap底既可能得兩三成

IVE仔
佢讀汽車工程高級文憑
Internship因為屌鳩上司老母
IA IBSP 直接肥佬畢唔到業

CHING知唔知佢近況邊到返工之類

萬分感激

戇鳩仔要推

Pish

唔清楚 淨係知佢個人本身都串柒柒 黑鳩人憎
全個科啲同學冇人鍾意佢